身為學生既你 有咩優惠可以用到盡??

應該用到盡依家自己學生既身份

其實我講個D都係普通野
仲有D咩

信用卡
Eg AE CX免年費

用緊ONE+ 100蚊=1蚊

唔住hall $0

呢個關學生乜事

我只係講下自己用ONE+姐
無咩研究學生用信用卡有咩著數

國泰pop and go
雖然唔係平好多

戲飛平啲

用學校名食學生妹同學生哥

利申：hku

啱呀
利申：HKUE

用Hku 名食左一打女😹😹
$0

canteen

地鐵

新三大個名食唔到

八達通用$2優惠慳好多
長者同學生卡一樣聲冇人知

邊到搵長者8達通

食POLY 叉鴨飯 食到盡

長輩🤓

用eduroam wifi，香港同外國都用得

大專機票優惠（國泰有啲都唔錯）

外國博物館優惠（免費入羅浮宮etc）

大專機票優惠第一次聽

睇下仲有冇

好波

可以就咁買